你地會唔會送女朋友返屋企？？？

會=
唔會=

利伸：淨係會送佢搭車因為我住荃灣佢住上水
一來一回都真係有啲曬時間.......

唔會

以前離島都送過 上水算咩

唔係女朋友都會送

會
佢跟埋我返屋企

冇女朋友

有車就會
冇車不了

我住寶琳 男朋友住天水圍 平時都係一齊等車就算

次次都送

次次送咩......？

我可以代你送，代你過埋夜都得

送返自己屋企

有得送點解唔送

月經post

我條女唔會接受毒撚樣

比女溝多
而且已經係女朋友
唔洗溝

一來一回好曬時間wor

每次都送
可以100次先有1次冇送

以前唔會
而家會 （ 有既話）

如果住得遠其實送搭車已經夠
當然間中或者特別日子送下 女仔都會開心

會

點為之特別日子

咁有多啲相處時間嘛

未扑前會

唔好話上水 我沙頭角都照送

話緊你窮撚冇車啊 九唔撚搭八

依個真

我同我男朋友都係咁嘅距離 佢每次送我番去我都好唔好意思 但佢又好堅持

到底有幾自卑先會笑尻人窮冇車

次次都送習慣黎

人地幫你撩耳屎咁都唔送

依可能依家熱戀期 我住大埔佢住觀塘 我會送到佢屋企樓下再返大埔

觀塘送屯門都試過
不過後來頂唔順見幾次先送一次

兩年半都係咁送
周末會去佢屋企接佢
東涌 將軍澳

你送佢上車夠架喇
因為仲會有人接佢落車同上埋佢屋企

I know that feel bro

唔會 多數都係啲女送我返屋企

好彩女友唔介意我窮

最多咪搭佢屋企個程車
返黎都係自己搭架

叻啦叻啦

你又知
因為我個人好理性
覺得一來一回真係無乜必要
除非去埋佢度過夜

好傻仔咁

巴打一定好靚仔
想同你做愛

Ok la
唔樣衰既

其實係但成日想見耐啲

地鐵3個站距離 次次出街都送

送佢老味
無打能到佢入深圳人民醫院算好架啦

比條女上你屋企訓
我都係咁

屯門<->柴灣

屌 咁近梗係送

一定送

會，女朋友住係屋企附近，15分鐘腳程

頭半年係

有冇人遠過我
我大西北
女朋友香港仔

土地問題 無位比佢瞓

送開男朋友返屋企

大西北同觀塘 通常佢送埋我上車就自己搭車走 如果黎我嗰頭就我送返佢上車

我住元朗國 佢住將軍澳 都成日送

到底點解要送
兩個人同步返到屋企唔好咩

女朋友送我翻屋企

送
之後樓下公園親熱到天光

我都係3尺床咋
訓訓下就慣

送佢上天

如果太夜咪送
怕危險

送完冇船走

我大圍佢元朗
十次送八次左右

佢住荃灣，我住鰂魚涌。有時太夜無車，要美孚轉車，成2、3點先返到去。不過夠愛就無怨言，會覺得見多佢一陣好開心

第二日走囉

以前會 屯門 <=> 港大
而家結咗婚唔駛送了

如果有女朋友 火星都送啊

會 可惜無女

我男朋友試過送到一半落車走咗
我之後問返點解 佢話頭先嗰個站返你屋企係半個鐘 返我屋企又係半個鐘 咁樣公平啲。。。。
寧願你唔好送

天水圍 -將軍澳
好多次 好後悔

深井 太古
開頭會送
後來女朋友送我返去多
佢揸車

啱啱拍拖/追緊 可以一齊多一分鐘都開心嘅階段咪送
開始計浪費時間想返去打機咪唔送

你係咪我男朋友..
住既地方一模一樣既

Ex住天水圍 要返將軍澳
基本上有車返屋企都會送
雖然要轉車

都攰既 唯有係車上訓陣

痴撚線佢住西貢 一來一點差唔多兩個鐘

所以我唔會送 唔明點解一定要送返屋企，除非佢病左、醉左

會，送番自己屋企有幾難

利申：FF

濕濕碎，個fd 天水圍送去 柴灣

男朋友住將軍澳山上，我住上水山上，佢幾乎次次都送我有時都會唔好意思，但佢都要堅持送我，不過最近如果太夜就會去佢度過夜

睇時機囉
有時間咪送囉 有時唔洗一定送
大家都明嘅

佢車我翻屋企，再落車陪我行到樓下

兒登仔會有女架咩

同男朋友屋企距離個幾鐘車程 但係我屋企隔離有狗屋 所以佢成日都送
好鍾意你呀男朋友

天水圍＞炮台山
一齊左3年 而家仲送緊

會 佢住我對面

一定會

元朗筲箕灣送到咪送 送唔到又唔會介意

由day1開始佢就堅持唔洗我送，係好強烈果隻。依家只係特別日子佢會肯比我送。

點解唔送？風度嘅野

大時大節果啲囉！

男朋友住港島我住新界
每次由佢屋企番我屋企都要過兩條隧道
但係佢都會堅持車我番去

其實要求男朋友送我返屋企係咪好過份？

極少送，但係去佢屋企hea

利申 黨鐵最西個站去黨鐵新界最東個站

男友：如果我唔再送你返屋企，你會唔會唔慣？
女友：會架，次次都係你送，但又心痛啲錢成日哂咗喺車費度
男友：心痛架，但我想見耐啲，同埋冇咗個女友仲心痛

利申2年幾 當中有諗過唔送 但係唔送就會少咗一個回憶，同埋應承咗佢除非第朝早起返工/返去有野做先會睇情況送到某個中間位，否則病都照送

For各男友們：自己女友嚟，著緊啲
For各女友們：要妥協，唔好覺得應份，合理既，對方會自動自覺做

好好珍惜

認真呢

你有得留梗係可以咁玩

會
利申:住隔離街

有個ex話過: 我送你番屋企係怕你有危險
咁之後我自己番屋企 你唔怕我有危險嫁？

但我地只係差一個站😓😓 之後都無再叫佢送

住得遠送搭車就夠，愛佢唔想佢送完我又搭多一個鍾返屋企囉。

女友以外嘅送到上床都得

要送嘅女, 不了

咁係同佢返屋企 唔係送佢返屋企

差唔多 我荃佢粉嶺
一年一次

上水有車出荃灣算係咁啦

會 15分錢腳程

利申住同一區

屯門小西灣一樣照送

做乜鳩

如果都隔得太遠，送去車站然後text住就好夠！
但送返屋企可以用黎做下小驚喜 女朋友會感動

上水算得係啲乜嘢?

佢個樣咁安全唔洗送啦

同區 不過唔送 女人好犯賤架

青衣 大埔, 送到就一定送

平日放工唔會
假日會

-0-0: 屌你

會呀 住得近

渣車無得唔送

睇你想唔想見佢耐d啦
有d可能忙 唔係成日見到

同居就送

所以同居係最好嘅解決方法

成日覺得同居會加忙關係步向死亡

我寶林同屯門，次次都送，結埋婚

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

男朋友幾乎次次都接送
但我有時都會送佢返屋企，男朋友都好開心

而加咁既時世 睇實啲女朋友好啲 真係好危險

西貢vs屯門 一來一回都2粒幾3粒鐘

其實唔使佢一定送
我都好明白會攰
佢大圍我觀塘
但啱啱頭幾次出街都會陪我一齊撘去我個站
但得手之後就越嚟越懶
我有次扮嘢想佢陪我撘地鐵去我個站 佢去say no
自己落車先
但我地隔4個站 我先諗住放膽要求一下
而家連知道我係凌晨飲到有小小醉 都只係問我得唔得
得就叫我自己撘車
我唔係想佢每次送
只係好想搵返一開頭個感覺想sweet啲
好似真正sweet嘅得兩個禮拜
之後就hea了 我只係想搵返當初嘅感覺

送我

揸車，送埋去屋企門口

自己唔送慢慢就會人地幫你送

間中送下啦

荃灣- 黃大仙

睇路程同時間啦
一東一西好難次次送

我上水 佢荃灣 幾夜都會送 得一兩次無

以前間唔中會送
依家太多無警時份
如果有黑警仲危險所以會送

柴灣<->大圍 一開始係覺得車費幾甘。。但呢幾個月過左65歲所以好左好多

由送到佢屋企樓下變成上埋佢屋企坐陣先走

以前ex叫佢唔洗都會堅持送 話想爭取時間見多啲 我一入屋就會打黎 跟住陪佢傾電話傾到佢返到屋企

頭一年次次都會..之後一年一個月一兩次..第三年有心情先送
到依家第8年..無送過

就結婚

個個紙上談兵 FF緊如果有女一定送

有車無女有撚用咩

以前有黨鐵搭個時會送到佢個站唔出閘
而家通常送到上小巴算

可能因為而家見得太密
如果係一星期一次嘅都會送佢返屋企再坐車返去

幾遠都次次送

知道你地班撚樣送送下就會懶唔送 所以寧願一開始就唔送 冇比較

一次都冇送過我

會送 天水圍大圍都送

去第二條女度...

搭80號 一齊搭巴士 冇咁攰

荃灣上水都嫌遠我西環粉嶺呀diu你

陪佢等車就算，ex住東涌，佢都唔好意思要我送

e22a是你的好朋友

好羨慕
另一半唔開到口都唔送
半個鐘車

無女朋友😭

以前會依家唔會

好老夫老妻feel
祝幸福

識女時一知道住得遠 個心就有一下今次仆街了

每次出街男朋友都係我屋企樓下接我，完咗又送到屋企樓下
我太子，佢天水圍
我愛你啊男朋友

其實係enjoy同佢坐車吹水既時間

住上水都唔送?
有起事上黎, 你係咪預左搵過個?
如果係咁就唔係洗唔洗送既問題
而係可以直接分手

係坐過夜唔係上佢屋企

聽到都覺得慘
離島國黎, 唔危險
比我一係就早d送, 一係送到碼頭就算

74x 一來一回都唔少野

佢唔俾我送 佢話如果我夾硬跟上車就會嬲我

久唔久送一次，有時等佢上左車就即刻衝上去扮哂驚喜佢就好開心
試過有條女次次都送，一唔送就炸型

送離島

廿分鐘車程都唔送
uber la

樓主窮唔窮我唔知
但我知道你想買電腦食雞都只係比得起4千蚊 仲要開咁多post 個mon開到未啊柒頭?

唔送 住埋d 垃圾地方 咩秀餓平

睇心情

我係女仔，但都會送朋友返屋企

東涌送大埔

依家成日會搭尾班車74X返大埔

以前唔會
依家D狗好惡周圍咬人所以要送

On9 老馮架？
我d時間唔係時間？

扮絲做乜

岩阿
咁咪可以直接分手
有咩唔明?

串撚到
抵你俾人串

究竟呢個問題要傾幾多次?
隔兩日又出過

天水圍送梅窩
不過當年送到中環站就Byebye, 再落埋車上船就無車番....

係女都會送想屌！

唔洗喇唔該

我住天水圍，女朋友住香港仔，每次出街都會送佢返屋企
試過幾次12點先走，送完佢返屋企，自己成4點幾5點先返到屋企
喺車上見到街上啲人係準備搭車返工
不過女朋友都好好會等埋我返到先訓
知道我攰都會唔俾我送

間唔中送下啦，
佢住東區我住新界東，
一程都個幾鐘。

點解咁多負皮嘅

清明 重陽

如果女朋友住澳門點撚算

依家康城送上水

來回 咁多錢坐車咩？

爽

其實係想見多陣

想有人送我返屋企

所以我而家直接搬左黎大埔
送完15分鐘內返到屋企

我都想有女朋友比我送

搭一次都想死 轉紅色線果陣已經想死

以前成日lur個ex送我翻屋企
佢住港島 我住九龍 講緊20分鐘左右黨鐵車程
個陣每晚都會諗唔同計仔lur佢送我翻去
每日都想見耐啲 對耐啲
同佢講左好多好多次真係好鍾意佢
到最後分手先發現原來佢好早已經想分手
後來都只是唔捨得分手先繼續同我一齊
講分手個陣 佢嫌我太癡身
所以由個陣開始發誓
我唔可以再咁幼稚 再有下一次我會變得獨立
送翻屋企從來只係Bonus

以前成日同你講 好想有過海巴士
咁你送完我翻去再翻屋企都會舒服啲
宜家我搵到條巴士線啦
但已經無意思啦

(sor樓主 借左個位嚟發洩下)

一粒鐘車程都唔送

男朋友灣仔 我南區 佢唔會送 有巴士到仲會上先

有直車都唔送

睇住佢上車就走啦，送完都唔知幾點

返工攰到仆街陪完你仲要送，屌

啊 我仲要係小西灣 cls

住將軍澳佢大埔 照送

屯門 小西灣

一齊住咪得囉

初戀
我 TWS
佢香港仔
諗起都勁

你又知

會 元朗送調景嶺

良景vs小西灣 送完到翻到去都聽朝

搭巴士啦

呢個真心唔算遠了
巴士好快

會送 新界北同港島南

閣下係咪弱智

因為我以前都係咁送左幾次佢叫我唔洗送

送佢返去
係埋佢到訓

如果無得係佢到訓，不了

我個friend話視乎女仔靚唔靚 靚女夜晚黑會有危險先送

我有送，但試過第二朝要番工，要早走，但女友好唔捨得我，反而佢送我番屋企

中學女朋友係支那人
我住沙田 日日放學送到佢返羅湖站 跟住原車返屋企

油麻地<>觀塘
拍咗拖一年男朋友冇送過我返屋企

男人老狗自己返

大家都係老人家黎，搭港鐵有優惠

鐘意既咪會想送

送完 就會自己一個
好空虛咁番去

其實男仔唔送到女朋友返屋企
都可以送搭車+facetime住行返屋企
試過男朋友送我去搭車 落車後因為行返屋企段路好黑 所以一路facetime一路行返屋企
咁又唔使男朋友特登送 又可以一路見住返屋企 同埋唔怕危險

反而幾enjoy,夜晚搭住巴士冇咩人個種寧靜

住屯門，日日去柴灣接佢收工，再送佢返觀塘，我再返屋企

唔好咁啦人地要用架車拎返啲自信架嘛

我多數同女朋友會係九龍食完野,然後送佢返觀塘先,再自己返大埔
有時就直程係觀塘拍拖

其實係,通常送完佢返屋企可能12點,之後自己搭返巴士返大埔,其實都係30-35MINS

俾佢走吧 俾佢走吧

送埋上床

我住北區可以代你送

目送

咁撚慘

我巴
住大埔 女友住太古
我都係送到佢去大埔廣場巴士站
原來咁多巴絲都咁癲 唔理幾遠都會送到去佢門口 我好配服
不過同佢晚晚都會傾電話 雖然有時都係聽佢訓教打鼻寒聲
不過佢FEEL到安全就好了

好sad 我都試過

上水>西環
一開始頭一年年次次渣車送 依家少。

先會送

識玩

條真。窮撚連買電腦食雞都只係比得起4千蚊 邊度黎架車拎自信? 可能仲要係政府果4000蚊

唔怪得你咁惡喇 原來情人節條女唔同你食飯仲要唔比你送佢返去
4000蚊部電腦食雞lag唔lag啊?

起完佢底就知原來佢同樓主相反 條女唔理佢 大家放過佢喇

其實有時送下就ok

次次都叫女朋友送我返屋企
再叫佢將身上嘅錢俾晒我
要佢自己行返去
利申我住觀塘 佢住離島

如果那個他不愛護你，准我帶你哭

善用不推文回覆

我住大角咀 女朋友住黃竹坑但唔太夜我地係旺角食完飯 我都會送咗佢返去先再搭車返屋企一來一回兩個幾鐘

送到上船定屋企門口先 爭好遠
同埋你自己又住邊?

season's greetings. May the beauty of the holidays warm your spirit

以前冇送，而家就望住第二條仔送佢

我住荃灣 女朋友住天水圍 就算凌晨三四點都送
由其是最新咁多冇可疑嘅失蹤
女朋友我愛你啊

西環<=>大圍 次次都送

有咩好送

認真問 facetime住然後女仔俾變態佬捉走個男仔隔咁遠可以做到啲咩

連登真定假，咁多人送？

報警
前提係個電話打得通

我覺得
如果你覺得無咩好送
係咪代表送佢係晒緊你時間
咁如果同佢一齊係晒時間
我問返你, 仲同佢一齊而唔分手有咩意思

由細到大都覺得送黎嘥9氣（所有男朋友同我住既距離車程一個鐘以上）
而家男友就會寧願我去佢度過夜
佢都會話送但我多數叫佢送搭車就夠

你老母陀住你十個月都好哂時間

過夜先係重點

On9 Logic
難怪你住緊公屋低學歷低收入

On9 counter argument
難怪你讀唔成書返唔啲廢工逗得兩皮都冇

我都係咁送鍾意既人番去，不過真係好q攰

一定會送
因為佢住隔離單位

有車都唔送。因為平時唔會渣車

我西貢粉嶺

男人唔洗呵咩

男朋友想送都唔俾佢送 一來一回好浪費時間又浪費車錢 寧願自己返屋企

咁你地結左婚未最後？

岩岩女朋友係觀塘送我搭車返大埔

住澳門都照送

我同我男朋友嘅距離係樓主嘅兩倍有多
佢10次有8次都會去我樓下接我同埋送我翻屋企
相反我個ex住我隔離屋苑都嫌遠 有時仲要我陪佢翻屋企我再自己行翻去

送完返到去2/3點真係癲

搏唔到咪收下聲lo
何必繼續柒落去

利申返我係佢男友
我深水埗佢馬鞍山
除左要返早俾佢禁止我送返屋企，十之八九都會送到上門口，唔俾送會主動打電話黎，累得滯都會wts話我知到邊

其實送唔送都唔會話d乜，
只不過係想增加多一點既時間相處
何況確保自己愛人安全回家，又可以增進下感情
不過你呢d人唔明架啦
講得呢d說話既唔係自視過高就係未拍過拖既a0

希望你唔會轉頭開po問大家女朋友唔知咩事嬲左我，急，在線等啦

太遠嘅話會搵個中間點出街送佢搭車 但係如果佢嚟搵你嘅就最好送返佢返去啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

咁我諗點都好過個女仔自己行返屋企掛
我講facetime只係折衷方法 係人都知最安全緊係送到樓下啦
事實有幾多情侶住咁遠 樓上都唔少例子你睇
如果男仔次次都有毅力送個住好遠嘅女朋友返屋企咁緊係好啦

九唔搭八

難怪除左人身攻擊就乜都唔識
btw, 我都想自己住到公屋
咁住緊個到可以放租, 我就工都唔洗返

點睇，我送男朋友搭車？

笑屎 我買條鏈比女友都唔止4000

仆街同你撞名

元朗- 觀塘
以後都唔洗再送了

Gay到

做壞規矩

ching 識玩

屯門西貢點送

香港仔送天水圍

我係巴
認真想問
我住天水圍
佢住屯門 但係佢係屯門泳池果頭
每日返學都要送佢
有時夜晚10點到都要送
但第二日又要返學
每日都會送佢

想知其實我應唔應該日日送？

每次都送定點？

有啲野無話應唔應該既 睇你想唔想架啫

不過送左成年半
唔送就會話我病左
唯有繼續送

現任男朋友冇車
但次次都送我返屋企
成個鐘車程 送足兩年
唔想佢送但佢次次都好堅持

有時為左唔想佢送
我會去佢屋企附近食飯
然後迫佢返屋企

咩料呀，咁計較

弱撚智，未係女朋友都送佢返屋企，之後過夜，唔通山長水遠送完又返屋企

慘.......

因為我係到諗緊
特別日子多數佢會係我屋企過埋
點送

洗唔洗咁燥.......

每次都送。

佢住我樓下我22樓，佢8樓

岩啊 唔一定要次次都送
久不久送下就已經好開心

住黃大仙
ex住彩虹
但佢次次都只係送我上車

咁我年紀唔細
呢啲唔係問題
叫我十一二點再一條友坐個幾鐘車返去我都唔想

絲

作為女仔其實都會好想男朋友送，有時口講唔洗其實心裡面就好想，我地之間都住得遠心情好就唔洗佢送, 有時唔捨得就會扁下嘴咁男朋友就會送

會 因為樓上樓下 遠就唔會送

依家唔使送啦

終於有返啲體諒人既絲打
樓上有個直頭覺得唔送返屋企
就要分手
有無咁極端..........

冇仔

我都覺好奇怪 邊有人想另一半咁辛苦嫁

其實做左咁多年人都唔知送黎做咩
可能我幸福住慣安全地方

其實74x好方便
又密又快

自己住黃大仙 佢住元朗大棠勁入仲要村屋
佢次次都送我番屋企 次次都好心痛叫佢唔好送佢係都要送 你知啦 真係車錢好貴
有次問佢 你想送到幾時
佢話 送到我地兩個一齊番同一個屋企果陣
男朋友牙男朋友 我真係好愛你
Ps.每一次都送送到我都唔好意思

絲
兩個都港島 唔會要求對方送
三年

飛左佢就以後都唔駛送

Ex同我相隔十分鐘車程都唔會送
現任住大西北會送
利申無逼過一定要送

就算喺佢屋企食 男朋友都好堅持送埋我返屋企先走
好多謝佢

唔係唔送就要分手
而係住上水都唔送
仲覺得晒時間就可以分手
不過反正你又係個d「我就係想聽支持既說話」
咁就算鳩數, 祝你好運

其實呢啲我真係唔會想佢送
調返轉女住村就話姐
女住安全地方送黎做咩
佢返屋企你仲要擔心返轉頭

其實我覺得呢種行為某程度上幾自私

三男兩女凌晨襲黃大仙夫妻 夫一度昏迷
其實安唔安全, 睇運氣
最好大家早d返屋企咪兩全其美

咁邊區都有出過事既
我只係講緊相對黎講九龍市區較安全姐
講真真係好危險既，你條仔咪同你一齊死囉

岩阿, 所以一唔係早d返屋企
一唔係就唔出街, 再唔係咪去是但一方過夜
你睇唔睇到樓主話送係晒時間
而我覺得唔係因為晒時間就可以唔理安全

我有提過早d返屋企, 佢就淨係睇到分手
我都唔知仲可以講咩

係呀我同第一個男朋友
多數都會就近我既區，同埋唔太夜走
咁對大家都好

有溝通咪好

點睇樓主話送係晒時間
而佢女朋友住上水（最多黑社會既地方）

要睇住咩區同時間囉

上水好危險咩？真心唔知

修例風波：警務處處長鄧炳強巡視上水 為前線打氣

下？
你係咪半年同社會脫左軌
元朗上水個邊次次都大獲野喎
而且d黑警好鬼鐘意去個邊
一個唔鐘意車埋你去隔離新屋嶺都仲得

Er...咁其實全香港十八區邊度冇出過事
我唔覺得日日都咁危險

上水算安全

唔係日日?真心咩?
今日先又一個疑似俾黑警推落樓

咁你咁講法生存係成個香港都唔安全架啦
條仔送我只係多個人陪葬姐

岩阿, 樓上仲有個係離島國, 都算安全
咁咪同女朋友溝通, 搵個中間點
早d叫女朋友搭車搭船, 咁咪送唔送都ok
早送可以陪多陣, 見多陣
又或者早d等佢自己走, 又安全d
大家都唔洗擔心

樓主依家係, 又要搞到夜一夜
(如果唔係時間早都覺得送自己女朋友係晒時間, 咁我覺得樓主應該係有下場, 要獨處, 唔俾得女朋友知, 所以要飛甩左女朋友, 先會咁諗)
唔知係樓主唔願早d拍完拖定女友唔放人啦
搞到自己夜返, 然後就話送佢就係晒時間
咁係時間管理同溝通唔得喎
我意思係夜左到到都會危險, 更何況係上水

咁樣會唔會再易明d

可能我miss左冇睇到佢話夜成點
咁一個女仔太夜返屋企就點都有啲危險既

咁你斷定係陪葬
唔係多個生存機會既
咁個個人都會死
做咩要拍拖結婚生仔姐

佢又無講到話搞到夜
不過我咁估姐
你唔覺得如果時間早
都仲覺得送係晒時間
呢個post就唔洗再討論落去咩

哦原來你幻想出黎
然後又係咁jer住樓主

咁冇必要既野
又的確係嘥時間既

咁等樓主自己出黎澄清下點解送自己女朋友係晒時間
無論早定夜都好

大佬俾狗咬多個男人就唔咬咩
你脫節定我脫節呀
我都住所謂危險區附近
盡量唔夜返
兜外圍返屋企囉
而家啲狗，你搭巴士都可以搜身插贓啦
有得驚咁多？

你都識講
唔夜返
咁你男友送完你
返到屋企都唔會夜得去邊啦
但樓主話晒時間阿

而如果夜
你都有話一個女仔夜晚危險d
依家又話無得驚咁多
我就真係睇唔透
舉黑警出黎都只係最快大家已知既野
唔講黑警, 都有唔少女仔就係夜晚一個人俾人落手

可以因為一句晒時間就唔送
真係大家價值觀唔同

又或者咁講
如果樓主係
「日日送女朋友返屋企來回成幾粒鐘, 好攰」
咁我會掉返轉同情佢
但你同一個自己鐘意既女仔做得成男女朋友
仲用「晒時間」黎形容呢段關係
我又唔明樓主點解晒時間係到問送唔送好
而唔係直接同女朋友講唔想送

係你一開始誤導我話樓主搞到咁夜唔返屋企
好危險
我咪話miss左，唔知佢地咁夜，如果夜返女仔就危險
然後你又話其實樓主冇講
係你自己諗

咁你講到咁危險
住邊都死啦
男朋友會擔心女朋友
女朋友唔識擔心男朋友咩

一來一回的確係好嘥時間
你自己返屋企夜一樣令人擔心

你講到一個女仔咁危險，咁直情唔好出街咪冇事囉
可能我肥矮柒毒
做左咁多年女都唔覺危險啦

唔明你咁執著嘥時間三個字做咩
樓主係話一來一回嘥時間
唔係話段關係嘥時間

你唔明就算

樓主原文：
利伸：淨係會送佢搭車因為我住荃灣佢住上水
一來一回都真係有啲曬時間.......

請問邊個字話係段關係嘥時間？

突然組織唔到點解釋你聽
我有遇過覺得送係晒時間
而依家亦遇到唔會覺得送我係晒時間既人
其實, 送唔送係溝通同選澤既問題
而佢覺得「晒時間」, 心態唔同, 成件事好唔同
既然佢話自己理性, 覺得一來一回晒時間, 自己都唔想送, 點解仲係到問送唔送好, 只為求一個「唔送」既答案

咁我認同樓主開呢啲咁既post係無謂既

所以咁無謂嘅post，我唔覺得佢淨係講表面嘅意思
識太多兜個圈黎黑鳩人既人

諗咁多好辛苦
可能樓主五毛分化風向撚呢

反正扮工仔，好奇心，唔明既野就想諗明佢
因為都係我好耐以前就開始唔明既野

分化撚又未必既
覺得如果唔係樓主同女朋友嘈
呢個post唔會出現
畢竟又唔似假膠post
所以先覺得呢個post或者係因為樓主女友想俾人送
而樓主覺得麻煩晒時間先出黎求認同
咁就唔止係一來一回晒時間咁表面

畢竟樓主無講乜，我都係用會出d咁既post既朋友黎參考

-.- 我幾時講夜一夜
咪老屈

因為我覺得我仲係學生
又有parttime
咁樣一來一回好攰好曬時間........
同埋車錢都唔平
送完佢返屋企
自己搭車都幾寂寞

咁你女朋友唔識做有無同佢講過
我男友送完我我會陪佢傾電話到佢返到屋企
又或者要返parttime既日子就唔見咪唔洗咁攰
但我到依家都唔明晒時間既點係邊，因為佢唔值得？
因為我就算返完工出完街好攰，我都唔會話因為咁就覺得等男朋友返屋企呢段時間係浪費

呢個話題要講幾多次

咁我唔明如果唔夜，晒時間既點係邊
反正送完又唔係追尾班車，然後又攰到係巴士訓過龍，之後又要行返屋企咁
如果訓過龍，咁我就覺得真係晒時間（我試過）
而且同朋友出街，最後都係自己一個返屋企
你d朋友唔係男人老狗都會掉返轉送返你轉頭阿
咁其實送完女朋友，都只係去到女朋友屋企樓下先完左個約會，而唔係食完飯就完咁
所以真係好唔明

佢諗